是日，，靚早

食生？

dog shit

Udon?

唔熟唔食

you eat shit? on99

生番茄n蔥 is.

今晚早啲返黎食飯

is

生番茄配芝麻醬is good

今次的名又有甚麼意思？

很好吃 為何不喜歡

太生

好鍾意Scarborough fair呢首歌，由10幾歲開始
個名有人改咗
將fair改farm

有點乾

又食刀削麵

咁多汁都乾

好好吃

是 要撈落去先正